大家 如果你地出唔到黎，唔該夜小小落街保護你地既義士

唔好再好似上次咁比狗係地鐵捕佢哋啊

push

光

1752 顏色水
接仔放學

up

幫

uo

Ok

好

推

街坊出來啦屌18區

接仔要預備洗甲水，洗走顏色水

出

大家幫手呀